\documentclass[cover]{isas-seminar}

\usepackage{subfigure}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{acronym}

\usepackage{todonotes}


% Hier die Art der Veranstaltung eintragen (Seminar, Proseminar, Praktikum)
\eventtype{Praktikum} 
%\eventtype{Seminar} 
%\eventtype{Proseminar}
 
% Hier Titel der Veranstaltung eintragen 
\seminartitle{Forschungsprojekt Anthropomatik praktisch erfahren}
%\seminartitle{Modellbasierte Verfahren für intelligente Systeme}

\title{Social Cities: Making a Media Art Installation in Augmented Reality}
\author{Julia Anken, Daniel Christoph}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
%Hier eine kommt die Zusammenfassung
In der vorliegenden Arbeit wird die Entwicklung einer \acl{AR}-Anwendung als Umsetzung eines Kunstprojekts gezeigt. Angelehnt an die bereits bestehende \acl{VR}-App des Künstlers Marc Lee wird eine virtuelle Stadt mit Social Media Posts für den Endnutzer erlebbar gemacht. Hierbei kommt die Unreal Engine zum Einsatz, sowie Googles ARCore für Features der erweiterten Realität. 
\end{abstract}
\cleardoublepage
\tableofcontents
\newpage
\listoffigures
\newpage


\section*{Abkürzungsverzeichnis}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Acronyms}
\begin{acronym}[xxxxx]
 \acro{AR}{Augmented Reality}
 \acro{VR}{Virtual Reality}
 \acro{ZKM}{Zentrum für Kunst und Medien Karlsruhe }
 \acro{SDK}{Software Development Kit}
\end{acronym}

\cleardoublepage


\include{chapters/01_einleitung}

\include{chapters/arcore}

\include{chapters/02_city}

\include{chapters/screenflow}

\include{chapters/03_networking}

\include{chapters/04_evaluation}

\include{chapters/05_setup}

\include{chapters/06_fazit}

%So werden Bilder eingebunden (als pdf, jpg oder png)
%\begin{figure}[ht]
%  \centering
%  \caption{Hier kommen weitere Erklärungen zum Bild}
% \label{fig:autorname_bild1}
%\end{figure}
%
% Auf diese Abbildung wird dann mit Abb. \ref{fig:autorname_bild1} verwiesen.

\bibliographystyle{plain}

\bibliography{literatur}
\end{document}
